講真 pizza hut 真係屌打pizza express

pizza express 完全唔撚好食
pizza hut 一個千島海鮮已經屌打曬
大部份食pizza exprese d人個心態只係為左想話俾人聽我係食緊高級pizza 咁

淨係夏威夷風光有菠蘿已經贏晒

55

唔識用屈機？

意式風情

原來真係有鐘意食屎既人

食左好多年都係淨係鍾意食呢個

其實pizza黎講pizzahut一向唔差
係pizza以外既食物柒到仆街姐

啱呀 淨係會食呢款批

Pizza Express得烤鴨好食

辣味雞翼

白汁雞/葡雞

駁唔到就話人食屎
想表達自己食緊D懶係高級既野呀?

有冇高質抵食推介先

話時話最近去多左spaghetti house，幾好
貴少少但份量都足

香港好多人係咁

pizza hut啲pizza一樣柒到仆街
厚麵包狂加芝士亂加調味料

由頭到尾得你覺得pizza express係高級野

小農DNA係咁
最緊要多調味料重口味抵食夾大件
多芝士多肉多菠蘿正呀

pizza又貴又唔好食
上次個鹹蛋批無味

hut

Pizza hut可以免費加菠蘿
每次見到啲菠蘿鋪滿pizza

我鐘意食軟既pizza
又薄又脆果d反而唔鐘意
所以對我黎講pizza hut果d仲好食

Pizza hut啲pizza料好重大量生產工廠個啲味，咁都吹奏痴撚線

水牛城雞翼

Pizza hut如果你話佢做港式pizza來講的確唔錯，食左咁多年，習慣晒。

但係係話佢係正宗pizza...我就，，，唔敢講佢屌打了。厚批己經唔係pizza的口感

pizza hut都有人吹奏，個餅底難食到落果d橄欖油又多

香港劣食撚好多

真 pizzahut啲批唔撚掂
Phd 仲正

利申前員工

鍾意Pizzahut千島、芝士焗波菜、雞翼
鍾意Pizza express卡邦尼、松露蘑菇pizza、凍檸茶

Pizza Hut 堂食先係食緊pizza
Pizza express俾狗食

蒜蓉包全球第一

講真phd真係屌打pizza hut

同感

吓,phd啲pizza難食過pizza hut好多喎,又冇味,料又少

爭咩Y，剩計pizza大家都係垃圾

Pizza express好撚正wo

次次都淨係食Romana base

其實邊有得比較。
我鐘意食薄批，所以pizza express啱我口味。
但有時都食phd，Dominos 嗰啲，都好味。

剩係個蒜容包都屈撚晒機

Pizza Express差左好撚多，宜家開埋d大鋪+攻平價市場，服務、食物都差曬

Phd超難食

Pizza express得烤鴨個隻好食

pizza hut 垃撚圾
又貴又少又難食

有咩介紹呀屌

其實兩間都好難食

狗糧嚟講phd好抵食

Pizza hut得pizza值得大家擁有

你搵間垃圾嚟比

你咁同問 m記同狗糧邊樣好食啲 一鳩樣

Pizza Hut 厚批同薄批個餅底都好正 有口感又脆
唔似其他鋪啲薄批 雖然係好脆 但脆撚到介口 又硬

垃圾至尊

超級

好懷念 Pizza Hut 堂食個酥皮忌廉湯

Pizza Hut 似係急凍餅底

食開pizza bird

兩間都垃撚圾，不過pizzahut係垃圾中既垃圾

利申 做過pizza express
啲嘢食感覺正宗啲 同埋整體高質好多

睇呢個post既正負皮數，就知道連登係咩人主導

用屌打有咩問題 唔明

pizza 乞個批厚撚過閪
食開薄底
脆扑扑先正

個人餐無咗雞翼揀

唔識用尾機？

薩莉亞都屌打呢兩間垃圾啦

食咁多年都只係食意式風情

California pizza kitchen 屌打

唔食超級至尊不如唔好食

原來express貴啲架
咁垃圾我一直以為係好撚cheap

甜批好食

Dominos 屌打pizzahut

意式風情芝心批屌打所有其他pizza

pizza express最好食係堆前菜

有無人食過pizza express個四重芝士薄餅
未食過blue cheese
臭到仆街頂唔順

AGREE

有傻仔上網圍爐取暖呀

屌佢老母個意粉條腸夠膽死比打邊爐啲垃圾脆皮腸，求其到仆街

乜原來pizza express係高級啲

btw pizzahut蒜蓉包同雞翼先係最正

pizza hut得個湯好飲同包好食咋喎

我覺得pizza hut既港式pizza好好食
自己係歐洲讀過幾年書都係咁話

pizza hut個海鮮闊條麵

pizza company

食左好多年都食唔厭

Agger
Pizza Box啲Pizza同炸雞都好正

個闊條面好撚好食

次次去朋友屋企佢地叫PHD外賣啲pizza好撚油 唯一可取係個千層麵

Pizza hut個底麵包咁

冇聽過pizza express

千島海鮮的確幾好食

Pizza hut個海鮮闊條麵

ching sick eat

pizza hut真係屈機pizzaexpress

香蒜肉絲意粉好撚好食

係意大利食 薄 同 勁厚 pizza
好食唔駛正宗

pizzahut make 位，敢講：
pizza express 呢間又貴又唔好食,重要中資
phd 都係唔夠 pizzahut 好食

超級至尊，千島海鮮

有fd之前做pizza hut講過佢忙起上黎個pizza係亂鳩咁整

屌你老母連登真係好撚多戇鳩，以前高登係人都知有啲言論同說話係反話，而家連登個個當真，真係痴撚線

去 pizza hut 唔叫pizza 叫 pasta
去spaghetti house 唔叫pasta 叫pizza 是常識吧

巴打識貨！好掛住以前喺美國狂食dominos

香港黎講食過最好食係Paisano's Pizzeria
灣仔地鐵站出口有間

之前係拿坡里食過正宗pizza
覺得pizza hut個千島仲好食 唔知係咪食慣左